想捐啲錢支持攬鈔巴

可以点做

佢好快會出po了

俾少少誠意，一捐都要捐5m啦

唔知佢收唔收支付寶